訛稱自己為黑人 喬治華盛頓大學白人女副教授辭職

上周公開承認說謊、訛稱自己是黑人的白人女副教授克魯格（Jessica Krug），已經辭去她在喬治．華盛頓大學的教席。

校方周三在社交平台發佈訊息，內容寫道：「更新杰西卡．克魯格的消息：克魯格教授已經辭去她的職位，即時生效。」

克魯格是專門研究非洲及非裔黑人散居歷史的女學者，多年來一直聲稱自己是黑人，但她其實是一名來自堪薩斯城的白人猶太女子。

她於上周四發表一篇網誌文章，承認自己的錯誤，聲稱自己因為精神有問題以及早年曾經受過打擊，促使她作出這種行為，但她強調，這不是她犯錯的藉口。她沒有解釋甚麼原因促使她現在說出真相及認錯。

校方指出：「已對今次事件展開調查。我們承認在我們的群體內，已有許多人受到傷害。在今個學期，她原本任教的課堂會由系內其他教員執教。修讀這些科目的學生會於本周內收到更多資料。」

白人都想做黑人
黃人真係變左最低賤既種族

黑人因為左膠BLM
終於得到返做人既尊嚴

睇唔明，學校點解唔知佢係白人

你以為咁易睇得出咩